想問呢類文職有無伏?

見招聘有好幾間請人都又5天又講明近mtr站其實行程真係有咁筍定有伏?見通常文職請人都係1m左右仲要返5.5-6days&要識excel之類先正常...
會唔會請80後無相關經驗既巴打

諗一諗
邊有咁大隻蛤乸隨街跳
有都益左fd啦仲登報

Google search吓個電話睇吓搵唔搵到係咩公司先啦

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

search左竟然無資料

打去問地址問公司資料先啦

同我當年去左間倫敦金公司一樣
又係比佢咁樣水左上去

伏味濃

九成伏

details???金我未中過,但cwb個間香薰就中過兩三次伏 其中一次真係比左兩舊水book講座

當年搵工有見到，而家仲有
真係好濃伏味，但又上網好似好少資料講邊到伏

直頭一模一樣 不過果時係9千蚊
已經算高 果時28蚊最低時薪都未有
返工第一日已經強制上左半日堂
講一大堆金融野果啲
又教你用啲模擬系統買賣
之後第3日開始來料 話文員賺唔到錢
又講到自己做左幾年金融從業員已經買左樓
之後不斷勸你轉 唔好做文員
如果淨做文員既唔會出到九千蚊請我
之後第日我立即炒撚左佢魷魚

1m

連登仔唔會做